香港警察講到明 Fight For China

香港警察的政治立場已經明確表達了。

忠誠勇毅，心繫中國。

返武漢fight啦 屌佢老母

When China collapses...

支那經濟就係收皮
希望到時佢地繼續報效國家

fight to china

最好武肺繼續，而家好在傳唔到太多落香港
d低端蝗死晒返唔到發達地區開唔到廠最慘

香港唔會再容納到呢班畜牲

用英文嘅外國勢力
仲唔捉到你個間諜

傻豬黎 人哋根本冇心做警隊
鋪緊路做微博KOL搵真銀

He not fight for China.
He fight for Communist party.

唔寫中文,中國人明唔明嫁??

Fight 佢老母咩
應該正名為：班狗係到昆9大陸人支持
見到大陸人咳咪第一個走夾唔抖

塗污國旗喎

死上去大陸吸毒啦

中立到呢

Excatly

中國摧毀我地既語言
用普教中潛移默化我地既下一代
用傀儡政權全方位侵蝕我地既制度
偏偏呢班人為左幾皮野月薪就甘願做共產黨走狗對付香港人
共產黨全面赤化香港之後第一個被清算既就會係佢地
點解佢地可能咁短視

邊個出糧，就服務邊個

揮佢老母 番去奶林奠個系

=話比全世界聽 香港係殖民地